強烈要求中大崇基學院概名做崇禎學院，以紀念我大明王朝

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動